如果拍emily in paris中國版

劇情描述由XYZ(邊個好?唔識)所飾演的20世代女孩，獨自一人從北京被外派到香港行銷公司闖天下，憑一人之力吊打不懂用微信朋友圈的「港燦」，突顯「港燦」的無知丶落後和懶惰。

其他情節例如不懂外語(普通話)，待應生都很沒禮貌等等都可以照抄。

可能會有人mon post真係會拍

憑一人之力吊打不懂用微信朋友圈的「港燦」

憑父幹同黨之力就有份

全撚部都係巨嬰

由邊個做emily

(要樣靚但無波，著衫好睇)

袁澧林

Fyy

中咗無波

但樣靚.....

蕾蕾在香港

袁禮林唔夠瘦，靷鄭嘉穎條女有無得諗

賓妹樣點扮支那雞

左一：米雪/謝雪心/大小姐
右一：喬寶寶/古明華

左一:蔣志光／譚道德

朱晨麗最岩 鄉音大陸妹

Stephy

無波係中

但樣唔靚....

咁邊個做Gabriel

Janice Man
一樣港女格
一樣冇身材但係著衫好睇
仲可以J佢JM tone

支那主角：楊冪/楊穎

Heidi

但有波

謝霆鋒

Emily in china

劉慧卿在深圳

佢條女好撚樣衰喎

鄧萃雯啦. 米雪謝雪心太老

劉慧卿

第一集一定係講香港回歸

直接拍 Carrie in Hong Kong 喇

唔撚駛煩

Heidi 好撚正
提起佢個名都扯扯地
但我估佢戲屎

景甜

中國版一定唔會同個廚扑野先
一早已睇唔起人

延禧個女主
個feel幾啱

都幾肯定寫到港燦幾醜惡，又歧視又多小動作
最後個XYZ憑努力同聰明才智得到認同
仲屌柒港燦唔好固步自封

李莉在香港
Li Li in xianggang

北京的愛碼麗

cls袁禮林都唔夠瘦
紙板人咩

季蘋蘋

幻愛女角

辱華

喬寶寶要拍時代 唔得閒

劉温馨

即係女主角換做喬寶寶
Bobo in Beijing

Carrie in Beijing

Dodo in HongKong

大半個鐘回顧歷史講港英點樣係香港施行暴政
中間大半個鐘就返播97回歸片段
最後五分鐘就支那女主隆重登場
下集預告各種女主屌打港燦到五體投地
最後一集加插習主席與香港特輯，全部人睇完紛紛跪地哀求女主係公司起黨委領導全體員工，個老細幫佢奶到雪雪聲
全篇完

徐嬌扮男扮女都得
搵埋星爺客串仲得呱

emily in peking?

條友成個芝娃娃咁款喎

Xyz in Xiang Gang

Beijing

喬寶寶/古明華做女主角？

Sor 自膠

左二先啱

建國大業

其實 點對點 套戲咪類似 concept
不過仲好睇 仲本土
大陸女仔嚟香港教蝗語由水土不服
變到去發堀香港嘅歷史同本土文化

美國人真係好噁心

鍾嘉欣

安祖娜寶貝

突破盲點

你咁撚鍾意中國 返支那啦

你唔係覺得emily in paris個女主好靚下話
真心覺得佢唔太靚

幾有趣

袁澧林都唔夠瘦

Reserve 一個Mr right

幾好
而家咁樣一諗 切實feel到套野對巴黎人都幾唔尊重

蔡思韵Cecilia

Angelababy

好靚喎⋯又有氣質

臭雞木蘭

Emily in Beijing

迪麗熱巴

派到香港但唔識普通話？
大陸仔返上去啦

相比起啲法國女人
佢啲氣質差咁啲
同上佢啲衫真係好柒

對眼真係好撚似

下 Lily Collins都唔太靚

然後啲濕鳩劇情開外掛式屌打香港大學生
比老細賞識即日升高層
諗到都打冷震

做戲好屎 講句對白都唔掂

遵理個emily chan

Emily in Xiang Gang

同王小明結左婚嘅anglelababi

啊sa?

emily一定要搵大陸妹做先入格
angelamami好似最啱feel

唔夠政治正確

其實成套野本身都垃圾
唔明紅d咩

曲⋯⋯

其他情節例如*香港人不懂外語(普通話)，待應生都很沒禮貌等等都可以照抄。

有無做雞情節

薛海琪

劇情係應該係個大陸女人話自己乜都識。
然後請左佢。入到公司乜7都唔識。然後比同事杯角
先合理喎

倪晨曦 ，佢上海人黎

emily in東莞，第一集就學莞式服務

人生不做香港人個陳丹丹咪就係做呢個角色

幾有支那特色

下而家大把呢啲
拍符合現實嘅嘢先貼地呀嘛

佢個feel好俗
差Camille幾班

反而覺得Emily拍到好唔尊重人哋本土文化
咁樣先可以搞到兩邊有point可以嗌交
推高個關注度

樓上個啲做乜撚
講明係北京女孩
緊係揾個大陸整容雞做先做到個閪樣出黎

真人真事
以前我有份杯

Zhu in Hong Kong

Pardon his mandarin 同 green hat daddy

玉鳯在北京

嗰啲唔係叫“好睇”
係一睇就知係大陸人

要粗眉

stephy香港人嚟

呢個難

支那雞黎講
歐陽支娜
同果個迪咩熱巴
好似都岩

重要肯定好撚多真港燦讚佢講得好

你知唔知右一點解

拍港版呢？
Whore! All women are whores!

我睇過呢條片
呢個係Emily in Monkey Land

xiaoli in hongkong

香港現實係普通話做本地語言？
又block 多個大陸仔

地區語言
你lunch time去轉中環
你會明白我講緊咩

Emily in Wuhan算啦

大陸人落黎唔識普通話已經唔make sense
大陸仔你當咗香港係講大陸話就收收皮死返上去ok?

吓，你覺得靚其他就一定要覺得靚？又要冇波，呢type係港女先會吹奏

Sor, google完直頭覺得柒柒地，又矮又瘦又a字膊，真係港女先會吹奏大把女都靚過佢

真係唔明你講咩
我幾時講過大陸人落黎唔識普通話？
從來都冇講過佢哋落黎淨係講支那話係啱
只不過事實係咁樣
你幾多歲？不如行出現實望吓係點樣，之後先盡自己能力去改變，而唔係um住自己對眼

邊個係大陸仔呀？

熱巴

唔通我support美國人我就係美國人咩

你中環邊間marketing firm 係支那人? 睇過?

你up乜呀
中環又唔係淨係得marketing firm
大把支那人做ibank

See pin plz, 對唔住, 我表達得唔好, 冇咗主語

愛奇藝

你而家唔係support大陸vpn，係用vpn wor
你搞搞清楚好啲
你唔係支那仔洗撚翻牆咩

美國人輸出垃圾文化比法國
唔辱法？
美國真係好撚噁心

飯冰冰？

on9。外國人拍中國既。就乜鳩都辱華嫁啦。你識唔識嫁

白人日日都幻想屌打黃種人

唔係掛

老左D
大陸大把廿頭妹妹,點會開戲捧港喱

唔覺佢靚 sor

李佳心

張可頤 來生不做香港人
有無人記得沙拉個條片?

譯名係咪叫大口食四方?

學識廣東話之後去茶記專登用匪語叫餐，人哋話唔識聽，emily著住對三吋高斗零踭踩上張枱度話人法西斯

支那版？不鳥

Emily:方假梨去邊到反？